覺吾覺蔣介石有d似張國榮？？

似譚詠麟一樣咁正氣

真係有啲似

大家都有眼耳口鼻

堂眉同個嘴唔似咩？

似狗

一鳩樣

Sor lo 手機劣改